有無巴絲隻狗有腫瘤？

今日帶主人去mpv睇 佢肛門有腫瘤 等緊化驗報告睇良性定惡性 有無巴絲都有咁既情況 如果惡性做手術幾錢 有無得分期比？利申我隻狗係西施狗公
十歲 未絕育 求解答

我隻狗生左脂肪瘤，良性可以唔洗切住，但系氣管過窄要做手術，不過個醫生話佢都十歲有啲老，所以話有得唔搞就唔好搞住，驚佢做做下手術會死

佢地話惡性既話就要做 但係又無話怕佢死 可能係屁股個啲位所以唔大影響？

我隻狗而家肋骨戈度凹咗一舊野出黎
惡性一定要做架啦
希望巴打隻主人無事啦

自膠

感謝你先 其實我絲 有人話要睇多幾個醫生先再算 你個時有無睇多幾個？

我有隻西施
兩年幾前喺npv 到發現肛門有腫瘤，之後割左
當時驗左係良性
一年之後復發，
去返平時睇開嘅診所到再割多次
醫生話復發得咁快有機會係惡性
但已經割乾淨哂
去到今年八月再復發
仲要好大，大得好快
醫生當時話呢次係最後一次同佢做手術
再有嘅話已經做唔到
咁做埋第三次
直到11月中，佢突然間去唔到大便
咁帶佢去睇醫生，醫生話生左喺盤骨附近，已經做唔到手術
當時話試下食藥睇下有冇辦法抑制佢
但上個星期突然間情況急轉直下
喺屋企小便失哂禁主人都唔知
咁我地全家人都估到時日無多
諗住佢第二日就應該走
點知佢仲好乖咁捱住
但已經好辛苦
於是帶佢睇多次醫生
醫生話個瘤已經發到好大
壓住左佢膀胱，所以佢失禁都冇左感覺
最後診所兩個醫生討論過都覺得打針等佢舒服咁走

打左咁多，都希望巴打主人平安冇事

巴打 想問主人幾歲？

系你老母

現今世代貓狗有腫瘤仲普遍過貓瘟狗瘟
無錯係可以用化療醫治，
但大多數都係拉長佢地壽命，最後都係會死，仲係慘死。

利申獸醫護士，睇得太多

有隻6歲,淋巴癌做緊化療,情況有好轉,但醫生講明都係多幾個月命only

惡性腫瘤, 醫生仲要話已經拖到好遲, 老母望過下話真係好大粒
直接做手術割, 醫左過萬
完左拎返屋企之後係活潑番, 不過都差左好多了
個陣好似14歲, 都算老狗一隻
今年15, feel到佢差唔多時候了

你好啊絲打 我可唔可以telegram問你野 因為依家仲想睇下邊間做絕育